我正式宣布香港進入宵禁狀態

由深水埗開始宵禁
明顯冇衝擊冇示威
但拉尻曬d街坊花生友
請問香港係咪已經冇得深夜落街?
希望民間記者會同記者們發大件事尼講

自推10次睇下有冇人理我

推

[法律人入]追究 黑警濫捕/任意拘捕/非法拘捕

睇live d記者都唔明班狗搞緊乜

屌你老母死黑警

痴撚左線

主題 濫捕

黑警死全家

屌你 食野都唔比？

宣佈宵禁有咩作用，虛心問

push

去機票 同旅客舉紙牌
解釋而家香港好唔安全

去機場*

證明香港因為警察既行動已經唔再係最安全城市
商家係時候撤資走佬等香港經濟byebye

琴晚將軍澳都係啦出埋真警犬入村

岩
唔好屌鳩人唔走
係根本冇人衝
全部花生友 走乜鳩？
落街睇戲唔畀？
麻煩文宣同記者會向公眾揭露真相

有冇人睇緊rthk?究竟佢哋驅散緊啲咩

擺明想報復下晝被圍，順便嚇走d街坊，等佢地下次唔敢出黎幫手。
呢單野係要繼續煲大佢。

真 睇來睇去都睇唔到邊班人同佢對峙
但個氣氛又好似好撚緊張

香港係唔比人行夜街

麻煩記者會盡力煲大件事
8月9接機比國際社會睇下香港唔安全

推啊

屌

香港不再是不夜城
支持宵禁身體健康

dklm

pppp

再順手呃下ot

有

圍警署就放tg 拉人

前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

屌到好撚嬲呀

唔好提宵禁/戒嚴
噉係畀咗合法性啲狗

民間記者會絕對係我地嘅一把利刀
有話語權可以做到好多嘢
我地唔可以淨係守，要打擊警方嘅認受性
我地依家可能冇認受性，但只要從市民關心嘅嘢入手，從弱點擊破，佢地有所依靠記會畀到認受性我地

「我地代表唔到任何人，但係作為返到區都係一個街坊，絕對代表到街坊絕對容忍唔到濫捕，依啲無差別製造嘅恐怖氣氛，猶如元朗無差別襲擊，警方試下落區問下，你地噉嘅行為，仲有邊個街坊會承認你地嘅合法性？一個冇合法性嘅武力組織係非常危險，危害普通市民嘅日常生活」

大家要針住不斷洗腦式講「警察冇認受性，冇合法性」
用啲反問句「警方落區問下啲街坊，有邊個會容忍到濫用武力、濫捕嘅行為？有邊個街坊仲承認警方嘅合法性？」
不斷提醒警方武力嘅合法性係嚟自市民，市民容忍唔到啲乜嘢，所以警方失去認受性，淪為市民懼怕嘅武裝組織。啲狗冇民意，佢地最終一定只會不停提法律，而市民聽得多就會質疑警方提嘅「法律」到底有冇認受性

Push

我無嘢講

班狗覺得啲人會驚
但大家都等緊第一隻狗死可以開香檳慶祝

要推俾國際社會知
香港依家已經同宵禁無異

無人理你 成班街坊唔識上連登

好耐

宵禁呀

日日宵禁

明白，咁可以大肆宣揚香港警察正實行戒嚴治安，譯外文廣傳，推到外國發黑色旅遊警示，曲線助攻

班仆街狗真係痴撚線

係果到住，可以走去邊

但問題係政府都冇話宵禁戒嚴
警方就自作主張令到香港變成宵禁戒嚴咁
仲唔係濫權?仲唔係軍政府?
所以希望記者們發大尼講

警告都無直接拉

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

唔該幫手推推

我理你，再幫埋你推

宵禁左好耐啦

深水埗居民：買鐳射筆買到警察放催淚彈 唔 L 係呀嘛 ？！

黑警每晚都打人拉人放催淚彈
連食宵夜都被黑警打

根本係戒嚴

衝擊就話唔好啫
但屌 食花生都要畀人拉係做乜撚
宵禁咩？出聲啊嘛
咪即刻返去瞓覺 又唔係喎
咁點解要走先犯咩法呢

屌佢老母死黑警

為左發洩係到鳩拉人

佢老母根本想整白色恐佈

可以連埋韓國同菲律賓藉人士被拉一齊講，從而增強濫捕嘅嚴重性

我想知SHIFT撚點算
返返下屋企比狗咬

驚閪
對付恐懼最好辦法就係如常生活

係全日戒嚴呀, 日光日白行出街都可以話拉就拉鳩你

屌
未到12點幾架狗車LOOP新都城
仲要成堆防暴狗部住

林鄭宣佈日日開記招，佢一定要搵野搞，唔係聽日冇野講，政府依家怕冇行動多過有行動，製造示威者擾民假象， 今晚SSP跟本係為出動而出動

要搵寵物傳心師去做翻譯

推呀屌你死黑警

聽日記者問下

岩
食花生都係日常生活
又冇人衝擊 點解唔做得

黑警

而家連登好癲
推十次未必有人睇

警犬已經禁埋聲

一早朝禁埋啦，13歲補完習筆袋有𠝹刀照拉

根本完全無衝擊, 都唔知做乜撚嘢

香港警察已經進入隻手遮天 無法無天嘅地步

咁就用文宣製造警察先係擾民既現象
反正係事實

失哂控啦班狗

一定唔會，共狗最驚香港死，因為冇左條大水喉

冇一隻係無辜
連區議員都拉

拉區議員

濫捕

白衫串過馬撚

黃學禮比人拉左 深水埗軍政府正式成立

黃學禮

市民都對警察好失望 市民都有交稅

CLS 推

cls

拉啦拉啦 拉多d平民囉咪 到時連d離地港豬都辣興埋 我睇你點收科 到時就真係要出老解啦

我都有投你㗎我好失望

屌你老母啲狗句句窒住哂 以為自己好醒咁
聽到想毒啞佢地

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

軍政府

尋晚將軍澳已經係啦
拖哂警犬兇啲人返上樓

五大訴求
香港自治
真雙普選
支持前線
整肅警隊
拒絕大台

樓主隻豬好搞笑

有無人幫議員叫律師

立場即時

藍犬：你係到做咩？

藍衫：我係深水埗區議員，我係到監察政府

白犬：哦，區議員襲警！一齊拉佢

跟住成班警賊衝上前禁低左個區議員

依家藍犬屈人唔洗講道路
影撚住都可以咁屈

應該好難會宵禁，香港酒吧生意大把

聽日記者可唔可以問呢個問題呀, 香港係咪宵禁緊, 晚晚都係咁

班黑警依家簡直隻手遮天

以後冇得落街食魚蛋了
枝籤禁尖容乜易被人話襲警

白衫狗話投過黃學禮，係咪我地臥底嚟

你有碌鳩都係藏有攻擊性武器啦

:你依家兇我同講粗口搞到我玻璃心碎左 我要告你襲警!!

任意胡亂執法，其實同送中都無咩分別
香港法制同中共睇齊

CLS

焦土又贏

濫捕到，不如全港市民都拉曬啦

推,明天民間記招加油

民間記者會

隻白衫狗啲反應成隻小學雞咁

推死黑警

我覺得好得意

想搞到市民diu示威者掛

林鄭想做既局部宵禁其實已經斬件做緊
唔理咩都先鳩拉你返去

濫權做到出晒面

根本就連街坊都唔撚放過，祝死黑警百病纏身

過左12點想返屋企係咪必經狗屋

深水埗警察失控發狂亂打亂拉並恐嚇行人街坊

01:45
沙田區議員黃學禮在深水埗行人路上好似被警察打完並恐嚇及拘捕, 有警官揚言以暴動罪拉人, 及後議員全身抽筋卻被警強行按在地上

02:00
有女行人似係比警察係深水渉亂咁打獵並恐嚇市民之後受驚暈倒, 警察係街坊喝拆下才散開少少

[航空業嘅入一入黎]再罷有冇可能？

都唔知班狗想點

韓國遊客都俾人拉咗
Korean tourist got arrested for no reason

幫推

有人死咗先會
雖然宜家未宣佈已經咁

全身抽筋好似係個戴口罩男仔

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

食糖水都唔得

吞槍好啦，死喺義士手有啲難兜

想問下平均一間警署塞幾多人先會爆
純粹好奇一問 唔知會唔會有人答到我

大家唔好夜晚落街啊

仲玩呢招？ 18區得罪哂啦

個女仔

推爆佢 深水埗街坊表示好撚嬲

之前有巴絲講過
而家係冇戒嚴之名, 但有戒嚴之實
為左保住金融, 所以唔會出戒嚴/宵禁之名

Bump

即時

深水埗有中年男子被警察打後昏迷不醒一度抽搐

另外一女街坊回家時被軍裝警察無拿拿打，頭部流血之後倒地痛哭

聽日記者會主題

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

一早已經係
唔係黑社會亂鳩斬人
就係大陸閪拎棍企路中心打人
再到畜生小隊狗沖亂9扑九人再拉佢老母
法治？搞笑
帶支水都會話藏有可致命武器
傘 雞蛋
依家到教學用雷射筆
唔好話三行人 平時慘過見鬼 解釋完又要返差館
份份鐘比差佬質返幾鎚 幾棍
哦 最後無嘢 搞錯左 你可以走得
當然乜都無帶 靚女/大波都會比佢地鎖 胸襲警察
阻差辦公呀
更加唔好話佢行過睇你唔順超

真係痴撚線 落街都隨時俾人拉

黑警呢排得罪好多人

我覺得需要將呢樣嘢喺民間記招講出嚟
佢哋又熄街燈又亂拉街坊
又展示強力武裝
根本做緊戒嚴嘅嘢

都未連大量莫需有罪

宜家香港好危險㗎 周街都係罪犯
你做乜落街食宵夜啊 你犯法左啦

唔好有事啊

好撚嬲
到底點先可以制裁呢班仆街

抱抱

係
所以要煲大佢
逼佢回答依家有定冇戒嚴
有就大家一齊攬炒
冇 咁點解會發生依家呢個情況點解警察會搞到市民唔敢落街

記者聽日可唔可以問香港宵禁夜晚唔敢出街 驚俾狗咬

集思廣益
今日起 所有著西裝套裝返工嘅
如果要出街見客請戴曬防具
眼罩口罩頭盔
黑警 礙於自己學歷好少搞甚至好驚西裝友套裝友
唔會𢭃或者抄牌
由西裝友套裝友做起之後
當所有人出街又西裝又套裝又買餸師奶小朋友都戴曬防具就係對警察嘅最大侮辱
就好似當年沙士咁全民口罩一樣
亦都保護到前線兄弟唔會咁易畀人入罪
大家話有冇得諗?
利申 要穿老西返工 積極考慮明天返工full gear

[black][/black]

我提議方向係直接打擊佢地認受性
可能有啲會驚犬儒主義嘅人都會接受高壓管治，「有工返咪得囉，行得正企得正」
而我地就要針對警方濫權係會直接危害市民生活依點，打擊佢地「行得正企得正」或者「唔出街就冇事」嘅信仰

我老母原本都半支持黑警

經過今晚親身體驗近距離比狗凶

即刻發揮師奶精神屌狗

香港啲酒吧唔撚使做啦，執鳩曬佢得啦， 宵禁你老味燒春袋啦

「戒嚴/宵禁」某程度上係一個「唔出街就冇事」嘅決策嚟，關乎只係自由，大把港豬唔care
我地要針對返啲狗根本就已經係直接危害日常生活，行得正企得正都會俾佢濫捕、用暴力虐打，係完全唔同

權力俾咗班學術水平低, eq低, 唔識得運用權力嘅人手上係最危險

香港好亂呀 亮劍未

咁如果淨係記者質問係咪代表左政府宣布戒嚴(主要都係想證明依家軍政府)
而民間記者會同文宣就針對佢擾民同危害日常生活呢?
依家比反送中更明顯既係因為警察真係擾左民 唔係冇做錯就唔會俾人拉

濫捕 濫暴

我覺得如果冇宣傳 聽日好有可能得你自己一個full gear
覺得有得諗(好似d記者咁)但真係要全世界都跟
當全世界都跟既時候俾人搜到gear就都唔駛驚了

我就係咁諗 我P牌仔人微言輕 可否代廣傅?

令經濟下挫。
唔買嘢，唔犯法。 又唔會有人拘捕又可以令到經濟下滑！
我而家已經撳住自己消費除咗買餸食飯！

我玩緊斷食添啦

我都係p牌仔

幫你推

仲有一樣野要煲大黎講
就係係深水埗其他地方逐漸熄晒d街燈
製造白色恐怖，令人唔敢出去（我本身都想落去行下街，但見到樓下黑q晒，驚比佢暗角打獲）
另外亦令出左去既不易走得甩…d狗做乜都冇咁易比人發現…

我覺得呢班狗應該係平時無出黎執行過防暴工作，類似係後備役之類

係唔講出口 驚比外國知 但行為上根本係

嬲嬲豬

推 屌晒你班死黑社會 破壞社會安寧

係就快.

香港而家晚晚都宵禁啦

sor 手快錯負評

因為有每日記招要交數

同宵禁無分別

白色恐怖 元朗722直情朝早都靜過打風 無人夠膽出街

又唔撚夠膽宣布 垃圾香港政府

宵禁左架啦 只係政府唔敢宣布

北角尋晚其實都係被宵禁

有無人同我一樣發夢發到好迷失 好無方向感

不合作運動— 每週罷買日

咪和平散去囉， 仲想點

屌行住路睇手震負皮左
推 光復香港 時代革命

民間自衛隊vs軍政府

講左好耐，晚晚咁開波政府唔宵禁，真係好鬼。

我地自行宵禁睇下會點

勇武民間保衛隊！

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

pish

痴撚線

再推

他朝君體也相同

共慘黨最怕拎槍既唔受控

d記者都成日被無辜推撞 好鬼心痛

好

駁唔到

仲要打到人昏迷

而家好似真係為清過期tg咁

攬炒

一言驚醒洛克人

809機場宣傳出去
主要內容係警黑勾結，打壓市民
香港戒嚴中

後生既幫呀媽買雞蛋都會俾人屈話係買黎扔Popo
攻擊性武器

推上記者會

pishh

已經唔係宵禁，幾乎係戒嚴
唔止夜晚根本

屌你要推一推

濫捕濫暴

係宵禁就講啦!!!
我住警署附近,搞到我係家,有家都唔敢返去住!!!

重點係機場

8月6日深水埗無差別拘捕

軍政府警隊就係法律

你今日著左未？

而家講多兩句就出防暴架啦，多幾個街坊就放催淚彈，鬧尻佢濫捕叫佢交代就當聽唔到，係狗屋坐坐下唔順氣就成班出黎打柒你，話你非法集結

一早就應該要發大講lei個point啦

幾星期前開始左

落街食支煙hea下都要比人拉

宵禁啦屌你老母

呢個最有效既辦法其實

大家咪落街

濫捕狗

過份武力，打傷市民，胡亂開槍

睇到好撚嬲 拉街坊當交差

其實前排已經同宵禁無分別
落街都唔比

就黎臭格都無位企

企行人路又拉，一個人企定定又話非法集結

推推推

絕對要推

我昨晚睇直播都好嬲！D黑警入鴨寮街都唔知拉咩！拉D街坊把鬼，痴線架！立場哥哥都話唔知佢地做咩？

落樓食花生都俾人拉

佢地開始發現，原來好多街坊都唔撐佢地，內心好崩潰
（以前會覺得出黎既只係「大學生」「後生仔」，專登黎搞事）
所以佢地狂拉街坊，令自己覺得果D其實係「示威者」，係「敵人」

對住呢種思考方式 我覺得
屌！街坊出撚爆佢！

明明係大街同示威者對峙
但佢就突然狗衝右轉入鴨寮街拉街坊
睇到黑人問號

已經失哂控

Agger
搞到d人自己驚左先
夜晚唔敢落街
順民get